邊度要人？ 出左黎

如題

聽日先

同問 而家有乜可以做 邊到要人

好似話泛民去禮賓府搵林鄭